聽日開始所有水房嘅場都裝修

拎斧頭兇人係咪好威？

大聲鬧人嗰個叫阿南，牛仔褸叫石峰，佢哋係水房鏢頭啲𡃁，喺砵蘭街經營馬檻，平日蝦蝦霸霸。今日新一哥上場，都唔知佢哋係唔係特登出來賀一賀佢……

有無確實位置

你點知的.jpg

認真問 水房重未沒落咩
唔係巢左好耐？

屌7佢班撚樣

蘋果日報，一定係

咪玩啦
識有幾奇

琴日miss 咗依篇

打就唔好佢地免刑責

我地冇

100%肯定佢地鋪既話有蝨好煩

唔洗做生意都得

位置？

整個黑社會位置圖
邊條街邊檔黑社會咩行業 例如雞竇 毒品

邊啲場先得

你訓左幾耐呀？

鄧蛇新官上任唔知佢d靚叫雞唔知有無折

推

瑞興麻雀館割蓆未？

咁 out斧頭

D雞去警總啦

有冇佢地鋪頭既名, 地址, 電話?
有埋佢地屋企既名, 地址, 電話, ID NO. 更好

一於打到佢地變14J